一人一首好聽嘅廣東歌

好想知大家平時聽開咩歌

天下無雙

葡萄成熟時

獨一無二

乜都聽 只要係廣東歌（2010前）2010後只聽Eason, Janice, Juno

風塵三俠
小肥 6號 側田

今日

最後一次

幸福之歌

Kong

鍾無艷 年度之歌 你們的幸福 真係好好聽

最安靜的時候

tears